\begin{prework}{ dictoss }
  \begin{enumerate}
  \item $B=q$$$?$3$H$O$"$j$^$;$s(B
  \item golang, nodejs, python
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yy\_y\_ja\_jp }
  \begin{enumerate}
  \item $B=q$$$?$3$H$O$"$j$^$;$s(B
  \item golang, nodejs
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ NOKUBI Takatsugu (knok) }
  \begin{enumerate}
  \item $B=q$$$?$3$H$O$"$j$^$;$s(B
  \item emacs, golang, nodejs, $B$=$NB>(B
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Hiroyuki Yamamoto (yama1066) }
  \begin{enumerate}
  \item $B=q$$$?$3$H$O$"$j$^$;$s(B
  \item rust, nodejs, ruby, python, $B$=$NB>(B
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ tanykazy }
  \begin{enumerate}
  \item $B=q$$$?$3$H$O$"$j$^$;$s(B
  \item vim
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ -80486\_ }
  \begin{enumerate}
  \item $B=q$$$?$3$H$O$"$j$^$;$s(B
  \item ($B2sEz$J$7(B)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Noritada Kobayashi (noritada) }
  \begin{enumerate}
  \item $B=q$$$?$3$H$,$"$j$^$9(B
  \item emacs, vim, golang, rust, nodejs, perl, ruby, python
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ jsynth21 }
  \begin{enumerate}
  \item $B=q$$$?$3$H$O$"$j$^$;$s(B
  \item perl, python, $B$=$NB>(B
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ TANIGUCHI Takaki (takaki\_t) }
  \begin{enumerate}
  \item $B=q$$$?$3$H$,$"$j$^$9(B
  \item emacs, rust, nodejs, perl, ruby, python
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ dancerj }
  \begin{enumerate}
  \item $B=q$$$?$3$H$,$"$j$^$9(B
  \item emacs, nodejs, python
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ YAMASHITA Junji (ysjj) }
  \begin{enumerate}
  \item $B=q$$$?$3$H$,$"$j$^$9(B
  \item rust
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ koedoyoshida }
  \begin{enumerate}
  \item $B=q$$$?$3$H$O$"$j$^$;$s(B
  \item python
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Kouhei Maeda (mkouhei) }
  \begin{enumerate}
  \item $B=q$$$?$3$H$,$"$j$^$9(B
  \item emacs, vim, rust
  \end{enumerate}
\end{prework}
